那來的自信係鄰国用法，係憑咩啊？

唔好用錯鄰国語言